唔講以為美國係連登條女

郁d就激嬲
郁d就唔理香港

姐係咁講，之前可以有議員攞集氣集會嘅相嚟支持港人，之後自然可以有議員攞加泰集會嘅相嚟話原來港人係支持緊分裂主義。如果你認為支持加泰係值得為人權法審議增加類似變數呢個risk嘅你咪去。
同埋支持加泰分分鐘影響埋eu對香港睇法

咁多risk去攞一個有無都唔知嘅回報 我真係不了，輸唔起

屌
有冇優惠啊

想出四格漫畫

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

屌你

你唔知 唔想take依個risk

最on9係以為條女想同你結婚

條女根本唔支持你出嚟創業

唔止係加泰集會阿
裝修私了拆鐵已經係啦